# Xuat tinh som co nguy hiem khong

Xuất tinh sớm có nguy hiểm không là điều mà mọi nam giới điều lo lắng vì tình trạng này không những làm họ đánh mất hình tượng mà còn ảnh hưởng sức khỏe sinh sản...